原來 救護 消防 海關都係毅進仔

毅進文憑的資歷獲政府接納為符合超過30個以中學文憑試5科(包括中國語文和英國語文科)第2級成績為入職學歷的公務員職位的學歷要求，這些職位包括救護員、三級康樂助理員、助理外勤統計主任、二級懲教助理、海關關員、消防員、警員、郵務員、社會保障助理員、二級稅務督察及福利工作員等。而成功修畢註 1延伸數學選修科的學員獲頒發的毅進文憑，亦獲政府接納為符合以中學文憑試5科(包括中國語文、英國語文和數學科)第2級成績為入職學歷的公務員職位的學歷要求，這些職位為助理文書主任、助理稅務主任、助理貿易管制主任、二級地政督察及二級物料供應員。

果D係毅進畢業生。
同毅進仔係兩回事黎既！ 毅進仔專係講警察

唔好搞消防 thx

讀毅進唔係問題
做黑驚先係問題
唔通讀u 嘅黑驚你就畏懼三分？

blocked, 善用起底功能

鑑定：分化post
請善用負皮上一頁，不留言，謝謝
我愛救護、消防、海關及入境

End Post

分享番個客觀事實姐

但黑警賤過地底泥
冇能力又低智商
送去庇護工場做野啦

分化撚

警犬真係好介意毅進仔

唔好咁自卑
唔好拉人落水
而家係淨係話你班毅進狗

大把毅進仔出嚟發夢啦

屌你3毛又分化

不嬲都係

行家好多都深籃

係d傻仔先吹捧救護員

醫生先有一半半黃

點解會將紀律部隊同專業人士相提並論

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問金大喜(會員#222907)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?